去應徵代唱歌手，但好似伏伏地

我本身搵緊工，見有間公司請代唱，自問唱歌唔差，就想試下。之後就約咗試音，去到個工作室到，地方有點霉，有貼下唔同嘅相，有間錄音室，填咗份好唔pro嘅表之後就去試音，佢係用大陸唱k儀器比我揀歌唱，唱完之後就話我ok ar,把聲唔錯，問我有無學過唱歌，我話無，佢話咁要唔要學呀，我話無錢，之後佢話做代唱之前要整demo,係我地呢到整就有埋老師幫你咁，整50 隻cd,一隻比返你嘅，盛惠$2500，我就話無錢呀我，$1000 得唔得，佢話咁呀，好啦，公司sponsor你$1500。之後佢叫我比錢先，咁可以約實個老師過黎，我就話eps，佢ok但之後就話部機壞咗，叫我轉賬啦，咁出咗黎之後就不停咁諗係咪伏黎嘅呢？

我上網睇空缺就叫永恆製作工作室，去到間工作室叫奇蹟工作室，而佢間房後面啲model 相就印徐濤演藝製作公司。痴線！咁多名

愈諗愈唔對路咁，最弊有比張證件相佢，同埋有我電話號碼

屌擺明係伏啦on9
警信都播左十幾年都仲有人信

呃左1000$...
入cd, 放你把聲落去，比番cd 你。 完
5分鐘叫你回家等job.

咁多mk 發明聲夢

原來全部都係伏，終於被我看透了！
施主，快啲走啦！

點都on唔過啲求職平台嘅。

無比到個$1000，因為我係出黎諗諗下好似伏啵，都係上黎問下安全啲

徐濤演藝製作公司

求職平台點呃？

唔係話佢呃人，而係想講啲騙徒有錢就喺呢啲平台batch job posting，個平台都廢事查佢，諗：有商業登記就得啦⋯⋯

返工返到貼錢
On9

好彩部機壞左

未返工先比錢 傻既先信

比完錢等job 等一世

冇伏
樓主即管試下

講笑定講真？

如果見到樓主個post早d就好了。

我屋企人見到JM求職報紙推我去，
社會活動，見工時間延誤左兩次，
本身都覺得覺得唔錯既。

見工都無野既，
試完音，份表比我睇到，
“音很高，唱歌一般。”

講左炸公司點點點，
網絡點點點，
內容大致同樓主一樣
唱歌學費佢$1200/堂 唔收，
共10堂，
因為公司佢識果個歌唱老師。

但話租錄音室要成本，
$800 一次，
上堂唱歌連錄音5次後幫公司做野，
工作薪金$400/1hr。
見我有音樂底，
由10堂減至5堂，
我都一直表示要同屋企人相討，
因為要同屋企人交代，
晚上才可回覆。

最後佢講，不如禁樣了，
錄隻demo,佢比其他公司，
約埋個時間，收費$1500，
我話用demo信服我家人為由，
比左現金，
約下星期時間上去做兩首demo。

（應該搵黑警都無咩用吧？）

依加點？我都約左interview...

岩岩見到個廣告
好彩睇到呢個post
差D中伏...

歡迎打電話過去屌7佢

今日去左，佢話我唱得好差，仲諗住有得比佢sale我野，利申：平時唱k係好聽果d

咁佢話你差就唔呃你了？

係

咁呃人又冇理由呃得咁有原則嘅